唔係本土派冇得救，係香港人冇得救

唔係本土派冇得救，係香港人冇得救
根本 本土派玩完 咪搵組織團隊第度發展返香港文化
真正死硬既係留係度既香港人。

隔離post個炸笑尻遊梁既人
他朝君體也相同架炸.....
唉

醒少少盡早為自己打算啦，仲諗香港人??

講兩句反支一陣又話你盲反

理咁多做咩

熱愛香港文化（生活方式,價值觀，語言）我覺得唔係錯啵
重點係留係香港想保留根本冇可能。赤化只會愈來愈嚴重，唯一方法真係要政治組織搵第度外國去發展

利申：愛港人士

傻撚無啦啦幻想香港人要人救

唔講
唔會有人諗
講左
念念不忘必有迴響

可憐人必有其可恨之處
對外都唔團結，狗咬狗
你唔咬佢佢都黎咬你
最on9係呢件事你睇到原來好多人真係冇獨立思考
一份報紙或者一個名人話佢好，個個話好
轉頭話佢衰，又真是個個話佢衰
文革一篇文殺一批人
今時今日既香港原來仲得
慨嘆民智原來仲未開既同時覺得基因既可怕

香港人批評同投訴人就叻，你叫佢哋自己做？食得屎

奉勸樓主一句
香港值得救
但"香港人" 值唔值得救就另一問題